召喚Birmingham撚

黎緊會去Birmingham讀書
而加煩緊租屋問題
有冇巴絲可以介紹下住邊一區近市中心比較方便？

Why not student accomodation?